{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053314",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하토르풀빌라"
    },
    "text": "来場者からのレビューです。 静かな村に位置しており、ショッピングモールから近くて便利です。 施設は新築できれいで、ぬるま湯シャワーが無料で提供され、ネットフリックスの視聴が可能です。 また、プールヴィラに滞在でき、価格が非常に安いです。 ただし、ベビースプーンとフォークは提供されません。 社長も親切でオープンしたばかりですが、おすすめの宿です。 Wi-Fiを利用してスマートフォンも便利にご利用いただけます。 早めの検索で周辺の美しい旅行先を見つけて、充実した旅行をお楽しみください。 全客室にネットフリックスが設置されており、愛する人と一緒に居心地の良い雰囲気で幸せな旅行を満喫してください。 ホテル式寝具類で快適な寝床を提供しており、1日1寝具の交換を基本原則として快適な寝床を提供するために最善を尽くしています。 また、常備薬を備え、お客様の安全な旅行のために準備しています。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような立地にありますか？",
            "answer": "このホテルは静かな村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにショッピングモールはありますか？",
            "answer": "はい、近くにショッピングモールがあります。"
        },
        {
            "question": "施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "施設は新築できれいな状態です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯シャワーは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯シャワーは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラに滞在できますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラに滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は非常に安いです。"
        },
        {
            "question": "ベビースプーンとフォークは提供されますか？",
            "answer": "ベビースプーンとフォークは提供されません。"
        },
        {
            "question": "オープンしたばかりですか？",
            "answer": "はい、オープンしたばかりです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に美しい旅行先はありますか？",
            "answer": "はい、周辺に美しい旅行先があります。"
        },
        {
            "question": "全客室にネットフリックスは設置されていますか？",
            "answer": "はい、全客室にネットフリックスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは快適な寝床を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは常備薬を用意していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは常備薬を用意しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 392
    }
}